Maar inderdaad, als je zijn onbeduidend, ik kan u de schuld voor de dagen van de grote gevallen zijn verleden.
Man, of tenminste criminele man verloor alle enterprise en originaliteit.
Wat betreft mijn eigen praktijk weinig lijkt te ontaarden in een agentschap voor het herstellen van verloren leiden potloden en het geven van advies aan jonge dames van boarding school.
Ik denk dat ik heb onderaan eindelijk.
Deze nota had ik vanmorgen merken mijn zero-point, I fancy.
